［買馬］如果聽日呢條飛中咗，我捐哂所有彩金去星火

同路手足一齊買啦
真心有機
可以4x5

有冇馬迷分析下我呢4隻win埋有冇機
想加多注

99.9%
造都造出黎

捐200比星火好過

2場神潘騎
9場雷神騎
8場依家熱門

Win都有希望p 可以jel定頭去收錢順便捐埋

係擔心第三場

買馬中咗馬會都要收行政費
啲錢又去咗馬會度
馬會在咪又用嚟support個會所俾班紅到仆街嘅權貴用囉

唔好加多注啦
第一關我𢥧意贏出機會已經麻麻地 騎師潘頓為咗國際賽捱餓減磅減到傻 應該會留力等跑個4場國際賽

第一關就斷了